究竟森美今日有咩感受

成日商台扮大佬扮叻，以前輩身分玩人
今日佢有無咩發表吓

森美撈咁多年，都唔知有無幾千萬身家
人地一日就跳升做億萬富豪

算啦
已經唔同層次

想問講緊邊個

陳強亞BU真係威哂

以前仲成日撚鳩陳強
好掛住阿bu 1872遊花園

幾千萬實有，幾億就無

呢幾條柒頭竟然會發
以前整撚埋咩黑紙已經覺柒，但d mk又buy

原黎人地有錢過自己就要認低威自卑認柒, 唔怪得香港要幫中共含撚
跟本香港人先係最強金錢崇拜者

講含撚好似森美先係

黑紙根本垃圾
100毛更加唔洗講 左抄右抄

樓主+樓上好多連登仔都係典型窮人心態

我唔知森美點諗

但做人既野各司其職 各安天命

錢可以決定一個人既地位 但唔代表係唯一標準

一個人既自我形象都唔淨係取決於邊個錢多錢少

以前 黃旭 走果陣 日日笑佢“日理萬機”,今日都唔知講咩

btw 我反而想知黃旭有咩感受

要名定要利
名同利普通人一定係是旦一樣大過一樣
森美名就真係大
陳強就無乜人識
而身家 有邊個證明到陳強而家係多過森美??
唔係話森美FANS 不過我覺得要講數據先夠說服力
唔係話抄人既100毛升到10蚊就講到陳強拎晒果D錢咁

不過樓主係咪好憎森美
森美而家比人個FEEL係比人覺得好霸道
不過剩係早霸王先覺

100毛都間中笑下支那狗

森美?

依家人地大老闆黎喇 仲care 條老屎忽咩

比較咁多做咩，自己過得開心就得喇

黃旭有份搞一百毛咩

我諗緊佢會唔會後悔當初無同陳強佢哋搞一百毛

黃旭緊係冇份搞100毛 但係佢自己搞生意都已經做左大老闆

其實睇下商台咩人係tbb 咩人係viu 就知咩事
係tbb 好似得森美同小儀

如果TVVB有錢比你班連登仔搵
屎忽都賣埋啦

森美大哥話你地白色恐怖

樓樓上講得好岩"做人既野各司其職 各安天命"
樓主問究竟森美今日有咩感受, 森美一定要有咩感受架咩?

森美以前屌陳強唔認同佢套價值觀, 就算陳強發左達呢點都唔會變,
正如大家笑習大大, 金仔, 唔通大家有錢過佢地?

樓主呢D正宗蝗蟲心態 邊個有錢就係道理, 自卑窮人扭曲心態,
"oh ,佢依家成億身家, 我以前真係屌錯佢啦"
香港人就係咁, 屌就屌地產霸權, 實際又極度信奉金錢主義"你人工唔夠我高就收聲啦"

仲有毛記既彈起真係證明左香港人既低質, 陳強係叻仔, 識得利用香港人既低質去搵錢, 但呢點真係好撚可悲

我就唔信viu 冇錢比佢搵喇 以佢依家知名度大可以過檔呀

陳強份人唔cum撈整定做腦細幕後
森美就紅左咁多年長做長有

計落係阿bu最好,唔使勁拋頭露面,有知名度,女朋友又靚

冇咩好比較啦其實

你呢D咪叫短視囉

你都ON9
一百毛有搵森美一齊拍片賣廣告
人地咪前好似有仇,咪後多謝佢都黎唔切啦

你同巴打講D野會屌打晒呢度所有有呢種心態既人
小心比人咬

我夠知tbb 比佢好多機會搵真銀
我依家係講緊搵到錢之餘對得自己良心

如果單單用錢去衡量一個人，當然係錯，但樓主想表達既，係以前森美點樣對人，但人地今日出人頭地，會唔會有d難堪啫

如果樓主覺得森美要為陳強發左達而有咩後悔or慚愧感受既話, 同樣道理香港人係冇資格屌中共, 因為香港唔夠中共有錢

原來屌下支那狗就叫有良心
抄野賣廣告呢D都可以當無事發生
搵到錢再屌下支那就係英雄?
你不如再睇下上面兩位巴打講既野先啦

幾時有話佢地有仇
成班人倏乜講到森美真心"鄧"後輩攪公司上市開心唔得咩？一定要向壞嗰方面推測

老老豆豆 我一直講緊viu 同tbb 我認我off 左topic

如果我係森美 我會覺得陳強今時今日係叻仔
但係點解會有難堪?
難道你中小學比MISS屌到仆街 話你無用
你叫做有搵到D錢啦 MISS就要難堪?
佢記唔記得你都成問題啦 你又唔係邊個
做人唔好太自大 如果當事人係你 自大都可以理解
唔係自己發跡但幫人自大先係奇怪

有個咁叻仔後輩，森美應該開心好出奇呀？

viutv都唔好得幾多,唔記得梁天琦俾人bam左?
算啦班人都要搵錢

咁你意思係
咁當一個人一路搵支那錢再屌支那 係咪無問題?
只要肯屌支那 就會獲好評價?

唔怪得香港人對住大陸人要難堪唔好意思啦,

90年代仲笑緊大陸人窮, 依家大陸個個暴發户咁黎買野, 多得你呢價值觀香港人先咁撚賤啊

森美唔係屌咁簡單喇 擺明玩走d 新血自己坐穩
當年點樣叫陳強搭最後一班船入長洲 點樣放舊狗屎係呀喱張台 過唔過份d

其實香港人真係好撚難受
比支那鬼國D仆街超越左
又派左大軍溝淡港英血統

森美係變態就無得駁
但老實講陳強我都唔覺得好得去邊

有錢才是硬道理

講緊森美就唔好講返陳強喇 陳強點唔掂都好都唔應該咁玩人 呢種咪就係老屎忽囉 我覺得比老屎忽更加仆街添 我留意森美好耐 一有新血under 佢一定比佢玩走 我懷疑佢特登玩走新血 自己坐穩商台

唔可以用大陸黎比

森美以為成日用老屎忽心態撚鳩人地新仔 洽鳩人地
而家成功梗係吐氣揚眉

其實我想講既係
唔好用你地呢D人既內心既LOSER心態去睇每一件事
類近 以己度人
唔係個個都會唔抵得人
而且森美已經算係大多數香港人都識既知名人士
你真係覺得佢會有難堪?提子?
大佬人地成日同大老闆帶團去旅行 又同d後生女去拍節目周圍走
陳強我唔知啦 可能呢度有陳強朋友講多d會好d

講名氣 陳強輸
講錢 有無人實質證明 資產已經多過森美??

幾個要玩野買起商台都夠錢

咁呀喱今日冇過億身家, 森美就唔使有咩感受?
樓主今日開POST問森美今日有咩感受, 正正就係因為陳強發左達

樓主呢個POST主題講到尾係錢大=道理, 唔係討論森美人品

唔知林海峰有咩感受？

首先要人地肯賣，另外買佢黎做咩野呢？

阿BU 陳強 聽都未聽過

林海峰開波屌陳強

點諗到陳強會發達

當年香港人大把人睇唔起大陸啦, 鄉下地方, 個陣港紙大過人仔, 香港過去大爺咁
依家?

終於有個高質回應

森美都有打手

樓主好小農dna

森美成日撚狗咁撚新人都仲有人撐

不過好多連登窮人會無視
有邊個鐘意睇真野
最好有人認同自己講既野就最開心

商台當年比個平台佢宣傳黑紙有冇收到錢

一味話人低質
你估抽政治水發達咁容易咩
你睇熱血時報
佢幾條友無可否認喺商業上非常成功

依到係咪咁撚多小學雞
以前陳強森美有仇係人都知架啦
陳強離開商台果時仲寫過文章做過訪問屌鳩森美當佢傻仔咁玩
係到話人無中生有果d係咪弱智

咁喇 我覺得好多人點解想睇森美柒係有原因
自己回顧一下森美咁多年黎玩走左幾多新血 同埋有幾過份咁玩佢地先

你唔好以為熱血呢個垃圾組織搵得少
其實都搵得好多
只係100毛食住你班8,90後既憤青水搵得仲多咁解

老老豆豆 當年陳強走果陣雲海同佢做過訪問 陳強當時都好厚道冇係大氣電波屌森美玩佢

有聽過以前商台 都知陳強係的確唔掂

佢今日搵到錢係佢嘅事

搞返清楚兩件事

依家反方個個都係屌樓主個小農心態, 就算主角唔係森美, 套落任何一個係陳強微時屌過佢既人身上都得, 森美人品點樣係一個問題, 但係咪人地有錢過你, 就要自形慚愧先係討論重點, 高質小小啦唔該

你真人仲同佢好friend
一百毛仲搵過佢合作
同埋人地唔撈又話玩走人 唔公道喎

呢度邊個話人係無中生有
森美的確係好變態
但而家討論緊 樓主呢d心態

再加埋之後林海峰開咪屌陳強篇文
商台班老屎忽睇陳強發唔到圍
d外人會食下花生有咩問題

可能陳強無俾森美撚過磨鍊過,可能無今日成就呢?

森美可能好自豪磨左把利刀

陳強可能好感激森美教導

Who's Know?

呢個世界係有樓主呢D憎人富貴嫌人貧既撚樣搞亂左呢個世界

我都覺得好奇怪，講到佢變左舊肌肉垃圾之後就好似洗撚晒底咁

森美根本就係老屎忽扮大佬

都唔明點解咁多兩登仔撐佢

D暗示句句有骨啦

巴打
呢度好多盲目既人 真係唔識所謂既思考

窮人最大問題唔係金錢嘅窮
而係思維嘅窮
邊會識得睇得開同睇得化一樣野
以無深度咁追求錢財
講真人地森美都上岸啦
又有老婆同仔女
有無錢佢一定有錢過一般連登仔
佢宜家都係做個閒人係商台簡簡單單
你估佢無諗過跳出黎開PR公司開marketing公司咩
一定佢評估左最好嘅選擇就係留係商台

因為佢地醒目姐
識係兩登抄野
1000個人有一半鍾意佢地都夠
因為唔鍾意佢地既人 唔會500個都日日狙擊佢地

你試下去抄下睇下有無人睇你

森美人品好，係咪我聽錯定你on9
森美根本就係見高拜見低踩既人

商台一定係最穩定既選擇
而家佢又係商台有一定既地位
比我都穩穩定定算
連登太多後生仔 諗既野太自信 自大係死症
思維貧

屌新人係好簡單

你唔只聽錯 同埋你真係ON9

咁係咪代表抄野無問題

比一個自已睇唔起既撚狗都唔慚愧

乜有人比上司玩唔係自己走架咩
雲海同佢仲有朋友做係雲海既事 我又唔係真係雲海
佢玩新人係事實 唔止陳強一個 以前有經常聽商台應該會知

即係幻想當真? 幾時先戒得甩自己諗既就當係真呢樣野
仲要話係事實 講到你係當事人咁

老老豆豆佢玩走都唔止陳強一個 絕對唔係針對陳強去玩 而係針對新血去玩 我就唔見少爺占會玩d 新血 仲比好多機會d 新血去做佢地想做既野

玩到去新公司仲要搵佢合作,你覺得佢地真係有仇咩?

佢地d錢要半年先賣到
過左半年先講 睇下隻野向上炒定向下炒
但無可否認毛記都上到市 真係幾撚癲

當然之後冇仇喇 但係佢玩走新血係有眼睇 講左唔止陳強一個

講真森美做到今時今日嘅地位
係佢自己一手慢慢創立
有時君子取財係要有道
好明顯森美留係商台就係最有道嘅方法

因為靠住香港既憤青上位
賺同支那對立既人錢
有人話 100毛係free
但係知唔知每個睇以抄襲為主既100毛片既人 你地係送左幾多廣告錢比佢地
香港好多盲屌撚唔會用腦去諗多d呢個世界每一樣野係點運作
同埋好多我地呢d8,90後既人 睇野短視太憤青

唉
連登仔最有風骨得黎雙重標準
小學雞都上連登既時候 你就知好多人諗野都係好膚淺
剩係識用自己窄小既視野睇野

我覺得 要賺100毛錢就而家
遲下應該會回吐

有時我唔太理解到高登仔/連登仔嘅要求係點
乜嘢都係低質，唔知有乜先係高質，根本兩登好/三登好，都係一個公開嘅通俗文化平台嚟

其實香港人到今日都冇變過
只係班冇文化修養既支那人自我膨漲 感覺良好
到今日香港人都一樣睇佢地唔起
唔係佢用錢去衡量

如果以樓主心態角度我地香港人應該要慚愧 唔抵得 憎人富貴嫌人貧

連登多小學雞唔代表要認同森美同你呢種撚狗既老屎忽

佢靠抄起家係事實

其實我都無認同森美呢D老屎忽既心態
我討論緊既一直係樓主既心態
如果你係呢何POST or 任何post 我係有支持過森美呢度態度既
我仆街含家產又點話
比埋我個屎忽你屌

等你仆街陷家鏟

你做打手做到傻傻地
我幾時有憎人富貴，問一問森美咩感受好似踩中你條尾咁
人地攪100毛成功賺到錢係事實，唔係話用金錢衡量一個人，但賺錢成力事實上係可以用來衡量成功呀，無人話森美失敗喎

高登 連登根本就係心態loser既人既集中地
不如你地學識中文 閱讀理解先再上連登啦
點解d人會成日講連登低質連登多小學雞?
就係因為你地呢d人

唔知佢有冇搵陳強優先入貨

唔怪得腥港豬咁撚銅臭

淨係該用錢去評價人

可能有

少爺占就好似洪金寶，好畀機會啲細嘅，啲細嘅走咗都仲會保持好好關係

森美就似成龍 當啲𡃁係狗，個個都頂佢唔順反面走人

我點打手法

不如你爬下文先啦 你個post黎架

如果無既 就輪到你仆街含家產

只係想問
點為之抄？
高登好連登仔，當有會員覺得個Forum有嘢俾抄
咁高登仔連登仔係input 上有無咁乾淨或謹慎無「抄」嘢？
一個出出入入咁causal嘅地方，咁要話抄

撐森美既，一係現實生活同佢一樣恰慣人，一係就斯德哥爾摩綜合症+奴才心態，希望自己有一日可以好似佢咁做上靶，狂砌下靶位

雲海同森美都反面架，佢今日有出post替陳強bu王郁高興，留言中有骨，即係話森美玩鳩啲新人

唔好而家先黎問啦

ADHD
佢唔想架

笑死
前排佢facebook先話一齊食飯
笑下佢就反面咩

想做陳強阿bu 有千億身家

定係

想要森美有娛樂圈人脈？

人脈仲值錢啦 連登仔講既

關鍵唔問，問今天天氣？

首先陳強阿bu無千億身家

而且森美身家都唔少

講左咁多年，今日仲要問，你自己去google啦
香港地笑貧不笑娼我接受喎，唔好做左衰野仲要扮聖人先得架

樓主都係港豬level

諗起就呢個POST 上面有人話森美操大隻就洗底
依家100毛上市就洗底

一睇你第一句就知你鳩UP

利伸:人脈定1000億個post
我揀左1000億

陳強堅廢WOW

如果有野抄佢洗上嚟抄
Casual 就抄得?
而且唔講得

個個claim自己有ADHD就可以搞9人？無咁著數吧

自己睇雲海Facebook啦

上面d死忠講到903老屎忽玩鳩人恰鳩新仔
好似袋錢落佢地袋咁

又唔見人jer住問余迪偉有咩感受

當日唔係我鞭策
佢會有今日？

咪講咗高/連登呢類論壇本身都係你口中嘅抄嘅一方
大x把人出post轉載嘅嘢都唔係原創啦，新會員咩你
指責人抄嘢無問題呀，唔好自己做無所謂人哋做就聖人mode咁虛偽呀

不如問leo見到陳強發到豬頭有咩感受
豪子見佢結埋婚自己戴帽有咩感受

佢去左邊？

你都回覆咗我啦，咁准你講嘅應該得連尼住
連登高登都好，咪都係一大抄
一個近乎無王管嘅地方，突然道德起上嚟

Leo Ball
1 小時 ·
見到三位舊同事做埋上巿公司主席，由衷替佢哋高興！
希望佢哋為香港帶來更多正能量！

Spy Chau 叫陳強公開當年folder名為"如何可以紅過leo"既內容😂
2
管理
讚好顯示更多心情 · 回覆 · 1小時
Leo Ball
Leo Ball 佢最後都冇紅過，只係有錢過 🤣

你都ON撚9,人地拎去牟利搵呢度D會員創作黎比?你屌連狗都話吖,有D改歌改圖真係D會員作品黎架仆街仔

雲海話旭去去香港01做高層

洗唔洗講反彈無回頭丫老屎忽

唔屌人係小學雞，點顯得老屎忽講得岩 唔怪之得老屎忽唔識慚愧喇

跟森美班新人有幾多個仲做緊dj?

今日呀bu好靜仔 好耐冇見過佢

老實講如果唔反面我都覺得雲海有d 問題
試問一個同林以諾咁好朋友既人 點會可能同一個雖則離左教但其實仲虔誠過不知幾多教徙既人做到好朋友

唔好有一日比我紅過Leo

一樣野衰其他同入面嘅野就可以衰
呢個係咩邏輯
你方唔方便解釋下

雲海同好多人反面，其中阿moon,阿袓覺得好出奇

你都on9，一個論壇咁多人，你管到幾多睇到幾多會員出post嘅來源？
出post有埋link俾人dowload歌/劇嘅，咁呢d有無侵犯咗原創者嘅利益呀
咪講到連登仔個個都咁正義

我覺得當年公開屌佢係合理

岩呀 又唔見有人問迪奶同灘叔有咩感受
當年佢地兩個不知錫到呀bu 幾濃

唔知你第一個講乜
你方唔方便解釋一下

我有撚講個個正義咩
而家唔係全個高登俾佢抄呀,係部分高登創作俾佢直接抄左黎出POST呀,你訓撚醒未,知唔知自己講乜撚

有咩咁出奇？
你知唔知呀祖點解要同佢反面？
呀moon 又點解要同佢反面？
你唔知咪覺得出奇囉

雲海早排先話入廠讚森美慰問佢，幾時又反左面

雲海話阿BU都俾人恰喎 留言有人話灘叔笑鳩佢黑紙賣1蚊喎

有聽過佢地做節目就知佢地廢啦

不過命水好最緊要

連登高登如果抄post都會俾人屌啦
個陣達哥讀潮文冇落credit邊個作都俾人屌
呢2個都係做完冇錢賺，但一冇落credit或者抄人就會俾人屌，之後要道歉加要落credit
captv個陣抄咗高登首歌冇落credit都俾人屌到del post加出post道歉
100毛抄人仲要攞去賺錢，然後從來冇道歉過，咁都冇問題？

有撚反面咩,不過friend還friend呢單還呢單啫

見啲人信誓旦旦話反左面好奇姐

我知呀！我知都覺得出奇唔得咩？阿祖單野又咪係雲海一個人講，等如當奴單野一樣

先唔理佢平時點樣抄兩登野
做上市公司主席 仲要自己由0開始搞到上去
咁都唔叻過個得閒係電視做主持/dj
淨係識得”哈哈哈哈！”呃飯食既人？

當年佢同高登為左金鈴開戰
今日佢發左達,金鈴又做KOL
唔通又要問當日D高登仔咩感受

雲海就好得意既
佢曾經講過 佢可以同你做朋友 亦都可以同你做敵人 兩種關係都歡迎

唔係又有內情下話,有我又想知喎

兩登仲會撐陳強嘅先係真正唔識分莊閒

呀祖吸毒連教會入面高層都知 天主教竟然都仲縱容呢種人去帶領青少年 所以依家教宗同共產黨合作真係都唔係咩奇事

平時都好憎阿祖

你閱讀理解幾多分呀
話你地小學雞係講緊講緊你地D思想行為

如果話你新會然 就真係老屎忽心態啦

10分題:而家我係話緊你邊樣野呀?

術業有專攻 點叫叻咪又係用自己嗰套擺落人到 上到市就唔代表佢識做電台

有follow開既，覺得雲海同moon，奴，祖反面合情合理

單以觀眾唔識佢地真人既情況下去睇
做主持/dj 森美贏
做生意 陳強贏

老屎忽思想就係小學雞唔岩，但又唔知點解人地笑鳩佢

公司想搵佢做主持

係無期

但又有幾多人做到客觀去睇事實
呢度D人下下用錢去判定人
如果下下用錢去判
連登好多垃圾社會渣滓
連登=堆填區

你無講到個個正義，咁唔知你係咪接受本身個論壇都有抄緊其他嘢
由高登到連登，本身呢個地方都係有借/抄/吸收其他嘢，再製造出自己嘅產出
亦有人分享一d所謂嘅免費資源
一個咁嘅平台，去指人抄襲真係有說服力
唔好去到呢d位先同我講，要同嗰班人割蓆

各有所長姐

係出唔到森美要既價
定森美"無檔期"

簡單又中答案

用錢去衡量人

窮人心態係咁

其實點解會覺得陳強唔抵屌
係咪代入左森美係自己公司D老屎忽先咁多人話佢

事實上陳強就係柒柒地,唔講森美,林狗咪一樣有出聲

10萬做2個鐘

呢個價都好正常聽講有D人做爛市先收3萬蚊一場

只能夠講
陳強唔適合做DJ
佢既強項係經商

而家搵到錢=成功
以前做電台唔成功係因為森美林狗
班班友應該係咁諗

你識唔識分二次創作同老翻

邊位

反而想知余迪衛 鄒凱光 佢地點睇

一命二運
有D野無就係無,無得講

咁陳強又好好咩?
做咗老細咪又係刻薄下屬囉
啲人睇咗招股書, 計過數
無記嘅員工嘅人工其實好低

講緊利君牙？
垃圾貪錢港女
記得當年佢入一百毛前訪問話自己有男朋友
入左去之後突然同左個咩呀bu一齊
大家知咩事啦

做乜愈拉愈多人落水
你不如俞琤黎講呀笨 雖然無做商台都幾年

你仆街了
比人屌你

阿 BU 勁 !

走先 佢地好撚惡

刻薄下屬又點肥上面D主席呀

以森美個性格
分分鐘覺得係佢塞錢入你袋
你先有今日

陳強咪就係呢種鳩屎懷才不遇先咁多人憎佢
明嘅,連登仔個撚個都懷才不遇,所以咁柒都對佢有共鳴,所以撐佢囉

話屌

下個發達應該係傑傑

咪on9啦 而家啲錢真係落到佢地袋咩 unrealized gain何來億萬富翁 除非佢地呢刻賣咗間公司啫

講得好

雲海中風森美又有探佢 關係可以有 幾差

樓主應該係100毛打手

連登逢紅必反

你都on9 森美係最港最top收最貴既司儀

好多903人過左01 光仔西瓜

跳船果d主播先柒

西瓜係過左 VivTV

依個真，不過可能有D真係做唔住

好想睇返羅若off

間公司intrinsic value 有撚咁多，幾時連登d 討論好似c9 傾計既level...

俾森美大哥抖抖啦
日日都開po屌幾轉
屌到失禁

認同

游敏

都有人係唔啱做嘅
唔係人人做幕前都可以做埋production
做得掂production又唔代表可以做埋幕前

跳船嘅主播,我淨係記得o趙海珠

屌柒森美就幾時都要

下個發達嘅應該係西瓜

講名講利森美都贏哂
垃圾100毛 講真d人乜水都唔係好知

香港核心價值從來唔會係窮人因為少錢而比有錢人自卑, 反而係仇富, 表面果層一定要大聲過人, 威過人惡過你

那怕係佢背後比幾多大財團壓榨又好, 佢面果浸一定唔會樣衰比你睇, 呢個先係香港特色

如果唔係香港一早收左皮啦, 仲會咁好聲氣出來嘈? 屌鳩有錢人? 大陸人?
就係呢種毅力同倔強呀嘛!!

錢, 道理, 都唔係最重要
最重要係勢頭, 面子。

而確確實實香港人最BUY既野亦係面子工程market etc, 好易就受落。

陳強作為一個dj真係唔掂
但係搞起100毛係佢有本事
人無可能樣樣都叻

樓主比人圍屌有咩感受
做好自己先啦 理人咁撚多

當睇唔到

但係而家樓主拎森美 個人 VS 陳強 團體100毛
唔知以為垃圾100毛係得陳強一個帶起

都駁唔到 當睇唔到算

其實你係咪文盲，我邊到講過森美人品好？真係對牛彈琴，我長篇大論就係講森美人品唔係本次討論重點，你又返轉頭講返森美人品

真係唔怪得香港咁多"萌塞"廢老，你睇下你，真係太高質

毛記
當森美仲係電台電視賣緊笑扮戇鳩
陳強 阿bu 腦細既100毛已經上左市unun腳

連登不嬲係咁，咩叫幾時？

呢個post 已經見到樓主咩質素，

1. 對上市概念根本唔清楚，總之以為上市=發大達
2. 唔講以為樓主/部份user 係商台中人，好似同班dj 好熟咁，八掛過港女八婆
3. 金錢主義

真係師奶級討論水平

如果以單一股東圈到1億走已經叫好好

連登多膚淺無知 唔係第一日就知

當連登facebook咁玩 畀完正評就走

最文盲同心虛係我屌撐森美既人
然後你自已對號入座，我唔恥笑你恥笑邊個

陳強同腦細角色調轉的話間公司一早執柒左啦
就係各自分好工賺到錢所以發達
講到森美要奶返陳強真係

真心問
陳強有幾多%股份

有人唔做 做森美隻狗
當晒佢真係森美大哥

人地陳強搵真銀搵左成億啦！！

22.5

人地反面係因為佢地奶共咋

22.5% * 17.23=3.87 億

大前提有人同佢買 佢先做到 4億 富豪
每日減持都要沽足6個月
個價當佢老千：$5,$4,$3，$2，$1
平均2.5
都係代2億落代，7除8扣，得番1億
以森美今時今日既號召力，佢 身家都座底0.5億

陳強：水份1億
森美：0.5億落哂袋

咁快講到陳強屌打森美咁款？

森美分分鐘有903股份唔通又話你知咩

萬華媒體4 億市值
黑紙 20億
賣一張紙仲好賺過人地賣一疊報紙

森美搵埋搵埋應該唔少
佢而家帶團帶D大老闆

Sorry 100 毛

用錢去論成就貢獻

好多總統同科學家含哂撚

我唔明點解鬧森美就係撐陳強
森美燥狂恰下屬永遠唔俾細的上位係事實，又係弱智黃絲豬撐曾俊華做特首果類傻仔，但對平輩同朋友算唔錯，起碼對雲海都算係咁，雲海中左風第一時間去探佢
陳強俾森美恰過，之後唔撈整垃圾100毛，但又上到位撈到風生水起係森美面前威返次又係事實
唔明點解睇佢兩個d八掛食下花生估下佢地心情都叫盲撐是但一方

Btw商台今時今日已經係垃圾，咁多年只覺呀占人格最好最值得人尊敬

侵侵好撚成功

唔撐陳強 無撐森美 好客觀講事實都比人話森美打手添啦

以前只會聽雲海、森美、阿占有份做嘅節目，當中最鐘意森美，覺得佢講嘢搞笑又有point

後尾雲海無撈，森美又愈做愈hea咁款，就冇乜再聽電台

有咩感受姐

陳強呢D懶懷才不遇終於發左達,連登仔身同感受覺得自己同佢一樣可以喺老屎忽前威返次,享受緊同市光榮

骨子裡咪又係柒頭

白人當佢天才
走稅，破產，攪生意，富二代，總統
生仔要似侵侵

證明好多人心態同d大陸暴發戶土豪差唔多

森美有咩感受？
我覺得會係：開心，老懷安慰，多過葡萄
森美都50黎緊，見到個後生以前比佢屌，而家屌到叫成到下材，升係咁

基本上連登仔問題：

-自卑到自大
-井底
-認知問題
-飲歌：今天我.....寒夜....

真係唔明做過下屬升級做老闆之後
就會刻薄下屬
係咪香港既文化問題

自己睇下今日雲海個po 點講先

串下姐 咁易反面咩 佢有講錯咩

exact7ly
btw, 我都係覺得少爺占係以佢係商台輩份之中黎講最好既一個 佢自己okay時候仲唔會忘記自己既朋友 會提攜佢地 比機會佢地 例如仆街當奴 野仔一班人 朱芬 豪子 等等

點會冇幾千萬

「人地一晚變億萬富豪喇，森美依家幫人含撚啦」
咁香港人都要幫中國人含撚

商台十幾二十年都係同一班人就知高層老屎忽得幾犀利

森美做多十年可以做商台車淑梅

淨係佢住緊個度都唔止啦

講到好似森美而家要乞食睇佢地面色咁

雖然好認同100毛垃圾，但何以見得森美條撚屌有利？

哇屌 幫森美打埋飛機

電台佢做大佬 做show做司儀又大把job
點樣搵唔到錢呀？

咁比你揀你做森美定陳強？ 我肯肯定做森美

你都講左啦

兩個都係生活無憂既人
有咩好比較
反而陳強壓力應該大好多

你地話有錢唔代表一切
我同意 的確係咁
但係現實社會根本就係邊個有財有勢就肯定大聲啲
依樣野唔係你或者我決定 或者點拗
而係依個社會咁運作
例如同輩比較人工
即使佢做倫敦金依啲垃圾無道德工
但係佢成棟樓擺係你面前 吹噓佢點賺番黎
你有聲出咩?即使你不齒佢依個行為
係旁觀者眼中你只不過係好大陣酸味
loser既藉口

森美應該有錢D
同埋上哂岸真係唔CARE

究竟香港人今日有咩感受

成日香港地扮優越扮叻，以前輩身分笑大陸人
今日佢有無咩發表吓